Projeto para a disciplina de Laboratório de Inovações em Sistemas de Informação.
Titulo do projeto: Smart Farm
Função: Oferecer um serviço para distribuição de medicamentos em um hospital com maior agilidade e automação
Linguagem utilizada: Angular Js/Node

2018.

Projeto será futuramente implementado em java.